梁文禮：屌晒你班香港偽人老母

pitar

佢地係唔會錯過係安全情況下攞光環既機會

偽人咁都唔出嚟抽緊D 水又點算係偽人呢

有偽人做未 , 準備定入去屌佢地老母

禮禮做叱咤樂壇照屌歌手

有邊個偽人？
List出黎 記錄下

禮爺好撚型

你個標題做乜撚 人地無咁樣講

講得好

推，逼衣班仆街上水

有光環就就理，影響搵食就唔理，邊個咁噁心

想睇有咩偽人肉9酸到咁
成年唔出聲 依家出聲都係比人屌
Eg: Mr China Jin

阿禮咁夠膽講

佢次次都有出post,不過唔夠紅,tvb唔搞佢

屌得好

ho ball

乜水

暗星,選過港姐,有家底,大波

達狗有冇po

衛蘭

呢次又講得幾好

睇錯梁文道

講得好

同埋借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

香港班星真係好撚虛偽

偽善比冷感更嘔心
啲偽人忽然滿口道德批評美國警暴 以為佢哋瞓撚咗成年

101

佢係黃？

好撚多架仔台妹都係咁
我心諗屌你老母

心聲

講緊邊個 有冇邊個冚家鏟明星做緊

主要講香港偽人
其他國家藝人真係要理哂全世界社運？

push

除左RMB JIN 仲有邊個

Mc jin

佢都算好高質
依頭屌偽人
轉頭同人搭膊頭
ig story仲有時tag佢啲偽人frd
真正兩面插頭

well said!!

自己屋企嘅睇唔到，人哋屋企就加把口 lol
十足十中國特別，維吾爾族人呢？ 睇唔到喎 ！

啱啊 屌得好
要發聲既唔該持平啲 屌埋香港警甴

想知佢講緊邊個

應該都唔止一兩個喎既然佢出得呢個post

見到馮允謙有出post

覺得今次梁文禮冇講錯，但竟然有人鬧佢搏出位，完美示範咩叫因人廢言同雙重標準

真
班偽人仲想避到幾時？

又可以睇班偽人出醜真過癮

我請求佢哋一定要跟風post呀！
唔跟，我哋邊有得屌、邊有得笑

諗起上次麻利單嘢

Who?

禮爺

Cap 低所以藝人上嚟

講得好
好撚記得澳洲大火一堆偽人出po拎光環
我屌你老母啦
中大理大打到仆街好似打仗咁唔出聲？

佢間鋪有文宣
但條女仲做緊cctvb
所以睇你點睇

(有圖) 呢個黃店老闆娘真係好索好大波！一定要支持！

我都見到馮允謙有
跟住睇返佢ig上年6，7月都有post下香港

MC Jin條美藉奶共狗算唔算?

【同人唔同命】MC Jin聲援美國反警暴 網民留言叫支援香港即被Block

係搏出位呀 吹咩
係想啲偽人睇倒

True

藍到紅喎，之後為賺錢扮黃連登仔咪睇人大波就話黃啦

暫時得China Jin
仲有邊個？

樓主之後見到有list就pin一pin thanks

完美示範
教啲垃圾偽人咩叫公平公正 要屌就屌埋香港警甴
唔好諗住人地出post鬧下自己又跟住鬧
班fans又覺得偶像好正義好肯發聲 其實都係縮撚埋一舊

呢個要推
美國民主國家，講完無後果就攞光環
中國極權國家就扮訓
我屌哂你班冚家產

禮禮

係喎 612有出post

Mcjin

食兩家餐禮100%肯定係扮黃

好！邊個香港藝人再出post就當佢支持譴責香港警暴！

自己做吒叱樂壇要對住班偽人都出聲, 好波

意思差唔多啦
反正佢講個班都係垃圾抵屌

賺紅資錢用係黃圈有咩問題

岩呀，要屌撚到佢地反皮就岩
自己地方都唔撚理，唔撚知，唔出聲

今次真係睇下邊個出Post學人#blacklivesmatter
然後回顧下偽人69 612去撚咗邊 721又睇唔睇到香港警暴

理撚得佢係扮定點姐
有做文宣咪得
成日搵邊個扮黃有咩好處?

真唔會損害自己利益就衝出嚟攞光環，但呢單嘢本來都係因為警暴發生，香港發生緊嘅就扮睇唔到，好似i sleep 嗰張meme圖咁

雖然好憎佢但佢今次真係講中哂心聲

有

Agger

求下大家幫我推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

俾冷血藍絲更恐怖 因為佢哋會戴住個面具份好人

事實係呀嘛CCTVB偽人都唔追擊咁就咪撚追擊新聞部啦，你都幾double standard

正想講

果然係香港人自己唔當香港人係人命

po黑圖唔好用BLM個tag
會阻止訊息流通

MC YiJin

會唔會俾商台炒
Btw好波

RMB 係我係我 橫睇掂睇都係我

邊個提就狙擊
最憎啲偽善撚

留名睇邊個步MC Jin 後塵

性質唔同 但要表態嘅都應該講哂㗎啦

理性 唔撚似美國啲大愛撚 根本個個底子內都有歧視 見到白人壓着黑人 就叫種族主義
明明被賦予公權力嘅警察 濫用權力壓落平民身上 叫警暴

求下大家幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

真

岩 應該post晒佢地出黎

我都係 褲都除定預備屌爆道長

Pishhh!
建議下次開post可以講埋首歌名加埋佢個名 咁樣容易入你個post多d!

講得好 但似乎個個都潛晒水唔敢出聲
好似得隻mcjin衝出黎柒

吳彥祖有無為過香港發聲先

mark名喇

咁岩見到
香港發生咩事就睇唔到
好撚嘔心

林一峰都有出，不過已經秒del post

偽人啲仔女算唔算
王敏德個仔ig bio 寫Hong Kong
然而，成年警暴都冇岀過聲，今日就岀black lives matter post

識玩一定#hongkongerlivesmatter

暫時睇無tvb人敢出聲
應該膠層落左order 睇有無柒頭出聲
記得之前劉佩月share 澳洲山火文宣
仲話唔好以為唔關你事
比人屌到化即刻del story

樓主請pin我
邊隻偽人偽善地唔幫香港出聲淨係抽下美國水 就炸佢炸到好似china jin closed comment

林一峰唔是黃咩?

完全神隱...
岩岩想po

Boy god molamola

香港人經歷過咁多，就最撚憎偽善／虛偽既人

香港班偽人真係好撚噁心

香港發生既事就乜撚都扮睇唔到，美國咁撚遠既事就個個彈曬出黎

小明我愛你

咁佢又真係美國人

攞

Close左comment function la

虛偽

求下大家幫幫手推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

佢美藉
香港點樣佢真係who fucking care

Push

真係陰功
份人咁偽善都可以撈唔撚起

佢講到明淨係喺香港揾錢 唔中意住香港

我唔知，我淨係見到佢有出post #blacklivesmatter，然後應該睇到梁文禮個post之後就del post

Boy god 變boycott

又多個cctvb Pearl
偽人

乜水 search咗都唔識

作為香港藝人
之前唔出聲,而家唔出聲, Fine, 每人都有沉默既自由
之前唔出聲,而家出黎black lives matter,個食相好醜樣

CHINA 賤都係美國人啦

冇佢當年來香港，佢今日做到AMC 男主

成班垃圾偽人

Well said

正

平時斯斯文文咁成日比人串比人笑，估唔到咁有膽量，對佢改觀

岩，香港果D 先可以屌
外國人唔一定要撐你
但LBJ 呢D 奶出聲就不了

佢黃到金wor
佢間榴槤店都係超級黃店

型

好似冇出名藝人係咁

黃la

16年港姐季軍

佢應該等多啲人出 再屌

Cc tai : 我睇唔到.jpg

禮禮! 👍

禮b

下？咁MC Jin都唔使屌啦
吳彥祖有無係香港搵過食先

真係有分別
吳彥祖真係對香港零歸屬感 睇下佢套四大天王Docu 完全唔care乜鬼野香港情懷
歐陽靖掉返轉 雖然自己美國土生土長但對香港情懷好有感觸 又呢樣又嗰樣 因為自己起香港既偽人生涯短命就躝返去 然後又要講廢話干涉香港既事

知道

p

Un fo左3隻偽善撚

話佢係無辜都話到口臭

真係好撚嘔心

係咪之前麥當勞成日播佢d煩膠歌嗰個？

禮禮斯文？
大大隻隻仲好多紋身
仲有衣著style都幾funk下

又邊撚個？

yes

唔影響收rmb就得啲撚樣真係好嘔心

who?

做得好，就係要呢類嘢
成爲輿論主流
警察跪頸等於謀殺
Police Knee on Throat is an act of Murder
停止警暴
End Police Brutality

原來佢無發過聲？
佢個妹歌都出埋,最後的信仰
佢兩兄妹又咁close..

佢有表態咩
好似唔多覺

堅型
奶共藝人 出聲指責美國政府未？

梁文禮好似同KAREN好撚FREIND架WOR, 會唔會冇FRD做

佢係支持民主黨的美國人黎，唔care香港
上次佢支持希師奶比d大陸人洗版罵爆
佢仲問：點解你地會支持Trump

如果佢冇為‌咗留喺cctvb而發表奶共言論又真係唔使追擊喎仲要做埋文宣嘅話點解要追擊‌咁樣已經唔算係偽人啦

咁之前wing to未比人炒嗰陣點解又唔追‌擊？佢同wing to 個分別只不過係佢冇比人炒

其實問十個著九個人 我指香港人
都話唔鐘意trump
咁究竟因為乜野唔鐘意佢又答唔出

好早期
唔記得咩日子
佢有鼓勵香港人

個標題係都要將人哋講嘅嘢連登化係咩事

Adrian fu
好似仲喺環球

陳冠希

Twitter有手足post
一幅圖講晒
like又好, retweet又好, re-upload又好
請廣傳

睇完張圖都冇幫助到了解佢係who

人哋係Daniel Wu唔係Daniel Ng嘛
個名一早預示咗佢嘅錢途

要上熱門

求下大家幫手推推

【黃色音樂圈】可唔可以入嚟幫手俾啲支持佢？

真仍然係唔撚識

立此存照、吳彥祖你刪po就正契弟

最後的信仰嘅詞成年前已經填好，同抗爭運動無關，只係機緣巧合成為黃歌，印象中林二汶亦冇明確表過態，不過網民想相信某件事，就會自圓其說

好出名㗎？
有聽開本地歌，但唔識佢

日台偽人都有post

是但啦 自從見過佢張甩毛相之後就男神冇佢份囉
我care即係我仲對佢有emotion. 我就真係不太care啦

到底係邊撚個
名氣0希望佢睇到個post可以自我介紹下

呢樣真，我就不嬲對trump冇乜野，但身邊好多人由佢一開始選總統已經話唔鍾意佢問佢點解唔鍾意，佢地都係講唔出，最多話佢個格衰果啲

垃圾暗星縮番入老母臭閪度啦

整合：

馮允謙
胡美貽(好似黃)
麥貝夷
陳雅思
蘇頌輝
吳彥祖
符致逸

戇撚鳩
喺香港佢就同人講自己係美國人
喺美國佢就同人講自己係Chinese

例如?

偽善之鬼

求list

馮允謙612 616 都有出post

馮允謙612要出post叫大家小心
覺得可以屌細力啲先

另一角度諗都係嘅...寧願出張黑相
點解香港警暴又唔講得出口
唉 真係垃圾

唔好屌錯自己友！

respect

係都唔係追擊個會為香港表態嘅先喇
人地表咗 又俾人話點解唔做多d

唔！好！鬥！黃 ！
唔好逼走支持我地嘅人！

幾多歲？好似好老咁

六四將近，抽水都過咗64先啦

我呀媽都係

佢識唔識睇中文字？

flying by~~~~~~
呢條友最出名既時期應該係老麥播佢首歌洗腦

43

無錯 首詞係2019前作
但填詞人本人都quote返個意思
節目最後都recap返首歌
並唔存在你所講嘅''網民想相信某件事，就會自圓其說''

真係好令人作嘔 偽人

講堅

呢下外國人真係覺得香港人煩膠

「夾硬想人幫你發聲」嘅感覺

得個comment
又冇圖片比較解釋
PR衰晒

舉個例

Je suis Charlie果排 個個share同推
果陣好多人：”中東日日有人死 又唔見你share”
個觀感一樣

梗係講緊同班偽人玩

所以香港班垃圾偽人永遠都唔及外國嗰班

有邊個偽人有出黎抽水？

要玩佢地

直接留言 「多謝你反對香港警暴」狂like

上面班清 post 既, 除左 吳彥祖 同 MC JIN, 真係冇個識

咪一樣
外國嗰班夠撚膽講香港咩

外國左膠咪一撚樣選擇性發聲

其實我唔係想challenge佢地兩兄妹黃唔黃，我只係想講網民好多時對人不對事。例如黑圖、暗撐、鼓勵說話等等，大部分藝人都有post過，先入為主覺得佢係黃嘅，就會收貨，話唔好鬥黃；其他就話做得唔夠、冇誠意，呢啲就係雙重標準

外國咪一撚樣
撐黑人有光環 屌trump有燒環
特別hollywood 個班
唔撚見佢地為新疆維吾爾族發聲

講警暴，香港黑警贏美國黑警九萬條街

要屌都撚左香港班警畜先，偽人

我發現美國好多有d學識左膠都唔鍾意trump...我同親d美國鬼佬friends傾呢個問題..佢地一句都反駁唔到我，但就通常佢地都係用一句做總結：你地香港人睇野太表面唔係你睇咁簡單，同埋你地對中國有偏見

左膠閪Taylor Swift 雙11光棍節喺支那唱歌幾happy
維吾爾人？睇唔到！
人民幣？真香！

正一仆街偽人，其他國家既事就咁上心，香港出事又唔見人

So？首歌意思咁啱適合而家局勢聽，同特登為個運動而寫，兩回事黎，但好多人成日講到係後者咁

Anyway，純粹分享下個人感想，但已經離晒題，唔講喇

外國偽人唔表態就預左，事不關己，又唔係佢地國家既事

推!!!!

咁非洲兒童，亞馬遜大火
夠唔係佢地國家
唔係西方世界嘅事啦
班大愛膠偽人咪又最鍾意

說到底都係人民幣真香呢個原因

講真我哋做attention whore吸引國際眼球咁耐
唯獨呢單喺呢一刻係唔想整埋啲乜hklivesmatter tag
有啲野唔係有位就入見縫插針
尤其喺人地發生緊咁大件事情況下整呢啲tag鬥慘好怨婦煩膠
過哂火位只會有反效果
我就真係接受唔到咁既宣傳

提還提盡量唔好乜都捆綁
暫時照平時咁做文宣
到果邊開始平息
大家對於警暴作出反思既時候
說服上黎起碼都容易啲

其實雖然美國暫時唔得閒又好大鑊
對香港反而係好事

好撚認同
應該要mark 班仆街black list佢地
好撚嘔心 fucking hypocrites

人民幣力量實在太易令人腐化
8964個個出黎民主歌聲獻支那
30年之後搵個支持平反/收共匪皮既藝人都難

佢哋高高在上大愛無私企喺道德高地又睇唔起人
但對住中共又粒聲唔出 唔覺得中共有威脅 以為係烏托邦
論雙重標準同偽善邊夠佢哋嚟

Push.

整合你老母咩
睇清楚先整合啦
屌你老母

整合：

MC Jin
麥貝夷
吳彥祖

d暗星就咪擺出黎

拎紅錢去黃唔好咩

咁你仲擺麥貝夷岀嚟做咩

邊撚個麥貝夷

呢個梗係算

得閒比返個#hkpolicebrutality佢地

呢個真 佢地咁樣真係好嘔心
反正過去一年香港嘅警暴都冇出過聲
宜家先嚟出聲
人地警暴你就屌晒老母
香港警暴你就睇撚唔到

落選港姐 胡美貽 一早已經黃架 有錢女

J死人

爆牙仔
睇到都覺得痛

好彩佢夠後生 復原力強
老少少都斷氣死鬼左

好精簡好準確

估唔到 respect

真係好撚悲哀，原本佢地都可以有立場既
黑人係慘，新疆仲撚慘呀屌你老母

人地馮允謙612有出post叫大家小心安全，615有獻花比烈士，當時仲有大陸人留言鬧佢，馮允謙打晒成段英文黎撐香港人，你班仆街兒登仔唔撚fc就咪撚搞人啦

Exactly 警暴問題會更加得到重視

仲有陳冠希

推

仲有嫁
人地暴力示威就好正常

香港人和平遊行示威 講下屌你老母 就好暴力

咪係 大把美國人都有留意香港嘅嘢
係咪香港人就低賤啲 就唔使hash tag？
即係唔係拎呢件事覺得好唔抵 想人可憐
只係道出人性醜陋 睇到好表面嘅嘢 錢同名利

佢哋鍾意發聲咪發聲
咁唔通佢係藍又要話你聽咩

陳冠希條撚樣

牙簽希

其實係，上年有一段時間想打國際線，好似有手足pm過啲所謂明星同kol ，但佢哋無出過聲
然後澳洲大火又連出幾個post好難過好心痛
講到底咪就係邊啲能夠建立正面形象就做，邊啲會搞到冇咗搵錢機會就視而不見
順帶一題，pewdiepie有出過聲

發覺上面啲明星只識一兩個

fala算唔算上次屌人講武肺

外國個班明星左膠都係，遠至新疆維吾爾人廣東黑人，近至迪士尼個啲戀童問題，呢啲關自己飯碗事既就收哂聲。奶共奶到就快賣國，成班偽善撚

721831

其實佢好心提醒啫，佢講完，連登又幫手宣傳下，應該再冇歌手藝人會出聲，特別後生嗰班

全力對準rmb jin條仆街
呢條友真係好嘔心
點解可以咁撚下賤

自爆？

一個都唔識

其實禮禮係幫左班偽人一穫
而家溫馨提示左
原本想po嘅人都即刻捐翻去老母個閪

根本就係
咩taylor swift , justin bieber, ariana grande , billie eilish 呢啲都係咁
懶係敢言，其實只不過係做show，扮下野，做正面形象。
就算唔講香港，又唔見佢地對其他唔公平嘅事發聲
至少都要好似lady gaga咁，有見過西藏個咩咩喇嘛，咁我就唔覺得偽善。
jb條撚樣仲要玩tiktok玩到傻撚左

世界就係甘虛偽 有啲野就視而不見 有啲就爭住拎光環 見到個hashtags 一啲悲慘嘅感覺都無 換來嘅係噁心

屌 佢好番未呢個最心痛個陣

除左黑人被人歧視 asians都成日俾人歧視 加埋今次武肺
有冇諗過白人先係禍根

又老又殘

個個貼全黑#blacklivematter洗曬版

俾右翼笑緊搞戇鳩virtue signalling滿足自己搞到炸爛咗個tag阻住有意義資訊

呢啲人，人格直情有問題

下佢不嬲都好大膽 之前商台wfh佢係fb串9啲高層

手足

真心唔好搞馮允謙
人地一早出左聲。

唔通下下要所有人表態到好似杜生做標準咩.....

本身都想係班偽善撚特別過曬美帝個班友到落cm
但係諗諗下佢地忘本偽善 係佢地問題 係仆街
但係呢d敏感時間拉黑人問題同香港人一齊好似冇咩著數 所以都廢是 大家可以諗諗

唔想香港變國際巨嬰

Mc jin個case同佢一樣

果然your face

唔同既，吳彥祖暫時未block人同del人cm

啲偽人好撚嘔心。

屌晒啲偽善左膠抽水藝人屌撚到佢哋反皮就啱

唔明點解咁多人係要狙擊達哥 好彩你有cap低

早幾星期咪有出youtube教人練體能

推到班偽淫仆街

梁文禮好波

大家post ig名可唔可以講埋ig的係咩水

我就杯葛左tvb班走狗幾年
暗星或新出道我根本唔知

記得之前想揾Emma watson班女權 但完全冇回覆

就算暗星都想追擊佢

我知錯喇對唔住

有聲有畫面

牙禮

黨員陳冠希

咁咪同路人囉

有乜好笑？

你起下佢底睇下佢啲post，唔係藍屍就係五毛

cctai ：紅到黑

真係喎，估佢唔到

我夠黃
我先可以post

你地唔夠黃就冇資格po

如果反美警暴但唔在意香港警暴
歡迎去美國搵錢
自己屋企火燭都去關心其他人唔去救火
呢個高尚情操相信會有好多美國支持者

阿禮雖然有share下fake news但係堅黃, 班偽人食撚屎

佢好似本身最鍾意嗰啲歌手全部都係呢種偽人

推…

呢條片或者呢啲相片
呢幾日要遍地開花

笑乜撚野啊屌你老母

如果為香港發聲既cctvb人都要追擊

咁連登公墓完post 你追擊左未？咁近咁就手

方皓玟真係好撚正

MC賤

你班連登仔開親903 Dj post成日話禮禮又廢又成
起碼佢由頭到尾都係黃

以為禮禮係世界仔，唔敢屌人

有少少刮目相看

#rmbmatters

同每日屌人nigger嘅連登仔一樣
有事就係到支持黑人
所以連登仔本質都係偽人

我諗冇乜人敢轉

看看我的支付寶

笑你老母瀨屎？

係，見到班藍絲而家係到抽美國警察水，真係好撚噁心

Exact7ly

推

叫嗰啲雙重標準嘅偽人食屎

尤其嗰條mc jin

賺完香港人錢，就忘本

成日都Love and peace

好撚想嘔

好想知佢點教佢啲仔

係咪block人就解決到問題

其實應該好似姐撚個次咁
拉多啲人落水

All lives matter (香港除外)
邊個偽人轉相我就咁留言

屌咩唧
佢地出黑圖你應該表揚佢地
洗板式多謝佢支持追究警暴
佢出得圖一定冇大陸市場
要大大力多謝佢地

哇 好大膽

而家係講緊過去冇為香港表態但又差隻腳落去美國種族歧視+警暴問題

咁就唔好再追擊cctvb新聞部啦！！同埋佢幾時有發聲呀？我淨係見到佢日日拎個波出來

我記得佢返工成對奶就跌出黎

好似棚牙崩埋

想知班賤種反達狗仲想屈到幾時
定繼續扮睇唔到

又黃又靚仔
不嬲follow開好正

我係想講上次麻利話有啲歌手咬字唔準單嘢

外國社會事件就敢發聲

不嬲有班垃圾爭取既係光環 唔係d咩人權民主自由
睇返香港都一樣
總之冇成本 有光環 就要爭取
有成本 冇光環就有包袱不了

list返有邊個唔係偽人算啦

其實我想覆樓上個個話jayfung

sor

不嬲支持禮爺

吳彥祖唔算係香港人啦
事實上+佢自己都當自己係美籍華人

去奶共希到留言下先

話明係偽人，有利益嘅野就會去做
多數學歷低，貪威識食，為上位賣肉賣閪
真係唔洗寄望班友

歌又幾好聽

果隻賤種五毛狗黎 一起底就知

我唔係話梁文禮指嗰個係Jay Fung，純粹講個fact啫，至於佢612 616啲post算唔算反香港警暴，就隨你點理解啦

用中文問吓佢問題先

heidi 人善心美

知錯都無用 你老母都係唔會喺棺材爬返上嚟

整埋meme圖出黎串鳩班偽人啦

大波

咁樣好似精準D

哇無人記得呢個臭雞喎

taylor swift 條八婆仲要屌racism 之後加句11月要vote 走侵

我唔係侵粉
但我想講, 歧視關佢撚事
美國人一向歧視黑人架啦

真香港藝人
良心藝人

禮禮
唔反你了

唔撚識
search完個po del左

呢個post好多所謂偽人都唔識嘅

衛蘭都有出，之後del左post

無親口講過光復香港 時代革命 唔算

揮手 好撚嘔心班垃圾扮敢言

#blacklivesmatter
#butIstillhavetoearnfromChinasoHKerlivesdoesntmatter

柒婆黃到金

邊度黃呀
佢ig只有吃喝玩樂一句暗示都冇過
間舖仲要係上過白粉報訪問
我都唔明點解係黃店

我支持禮禮的
但大家屌偽人之前麻煩證實左佢地之前有無為港發聲先
廢事屌錯人

根本就係偽善
香港又好外國又好

同rmb無關咪出聲囉，屌你老母啦一個二個正撚樣

6.9 6.12有出post
好中意佢

正一抽水西

香港地有已經叫大波嫁啦

歧視依個問題都唔係依一兩年先出現㗎啦
之前又唔見開口要爭取
個個都係跟住嗰風向走
一個二個都假撚到

咁周街都係A同AA, 有C重唔狗衝咩

喺美國最歧視黑人通常都係嗰啲高等黑人....

J Lou 近年幾紅既Youtuber
本身都好鍾意睇佢啲片 直至發現佢盲左成年去到早兩日突然開番眼睇到#Blm 同#Policebrutality

尋找白金漢

同一個議題美國就出聲，香港就唔出聲的話，無可能唔屌

有既，佢一出po即刻屈佢屌香港警犬等佢兩邊不是人

佢個post, 真係無乜香港藝人like 同comment 真照妖鏡。

硬屎都有like禮禮個post

唔係我黎

想知係邊個

屌浸= like

真心唔明點解你地成日都覺得外國嘅Celebrities 要為左香港呢個tiny city 而發聲, 唔好咁自視過高啦

想知邊個.....
藝人？

佢profile都揀咗用簡體字打自己個名啦呢幾年喺上面賺錢賺到fat fat聲

推撚到出清算List!!!
香港偽人連普通話都未講得好, 有資格奶共咩? 放棄本地市場, 睇下未來上大灣區又唔夠班大陸訓身偽人撼, 本地除左Popo有邊個支持到廣東話歌

有icon
應該唔會係藝人啦

英皇+ABC反而敢出聲
可能因為本都冇job

第一次睇睇咗梁文道 第二次睇睇咗梁穎禮

又或者出post公司都唔會重用佢

唔需要佢地開口撐示威者
但係對政府 黑警處事手法不滿發聲都唔得
真係希望班藝人諗下啦
我唔係指jayfung

捍衛自己發聲權益都唔做
甘願低頭冇風骨
睇住對家偽人就大大聲講止暴制亂
自己就聲都唔敢出一句 好肉酸真係

再推

唔係香港人就費事討論 不值一提

［img]

有人唔做
選擇性盲左啞左耳聾左
成班廢物 無恥到死
香港有你份都唔管走去管美國？
賺盡香港人錢既偽人不知所謂

[行動POST]615全民放假悼念日

垃圾離地mix
自己老母係香港人佢唔為香港出聲
啲黑人死就咁撚大件事

pushhhhhh

岩岩睇佢ig comment 話由一開始有發聲
Fc唔到，最近先睇佢

樓主標題黨
真標題：[有圖] 梁文禮屌到Emma Watson啪啪聲

為咗賺錢 就唔撚敢講香港問題
依家trending 講black lives matter 就爭住要支持
真係好撚嘔心 好撚虛偽

佢啱啱開咪都有講到

開咪即爆

haha彈出彈入

禮爺屌得好！
佢地真係無資格放黑圖出post

人地淨係個中文名都知佢咩料啦毅進阿

係
要fc

好撚嘔心
扮乜9
完全嘔知佢中文名

睇錯以為屌香港人虛偽

因人廢言就梗架啦

唔只偽人
大把垃圾港女偽ABC KOL都係咁
呢大半年淨係post啲吃喝玩樂嘅相
而家又走嚟抽水話#blacklivesmatter

其實係邊撚個 真心唔識

邊個來？

之前係TVB做d 二打六
之後搞健身
條友英國番黎
應該都係離地ABC

杜生都鞭埋一份

D人駁話唔關警暴事
係想人正視歧視問題
咁係唔係即係支持警暴？
佢地話唔係支持警暴既時候
係唔係又可以問返佢咁香港發生警暴時點解唔出聲

真，mc jin

睇一次真係喊一次
死仆街黑警

澳洲山火都係啦 成班偽人出POST 話 袋鼠 好慘乜乜柒柒
最記得陳柏宇老婆 屌返人轉頭,
香港人命真係低賤到

偽人們刷存在感

你無睇曬姐下嘛
好撚多wor

我好欣賞呀禮出聲先
因為杜生太習慣杜生出聲
其他偽人只會習以為常

偽人呢一個區域都一定要光復
個個埋沒良心禁聲做乜鳩
只要一個帶一個就會習慣敢出聲
就唔會有恐懼
而唔係一齊縮

佢間榴連鋪唔係黃店咩

無咗喎

所以咪cap screen

但佢個妹深黃
佢都應該係？

Btw無出過聲嘅話就抵屌嘅

我就冇見過佢有出聲

彈出彈入

海峰就黃

exact7ly

但陳柏宇老婆本身都係黃喎
舊年都有出story

del咗仲肉酸

又出哂

品牌算唔算？

咪住先，唔好話我5毛住，究竟邊個係梁文禮？

佢都冇乜賺人仔都咁
完全冇當自己係香港人

903 DJ

佢環遊世界多過留喺香港啦

Pish

你有你屌, 佢有佢賺
wfc

]

我希望我的孩子懂人道主義精神，不希望他們變混蛋。」幹嘛這次不發#blacklivesmatter？你甘心讓你的孩子變混蛋嗎？還是覺得撐黑人和港人沒有Rmb？

你會駡川普和濫權警察狗官嗎？

你擔心因為駡美國官員狗官而影響你的美國護照嗎？

天琦仲話過因為林一峰所以學結他

每次睇爆牙仔都想喊

佢唔喺英皇喇
上年轉咗寰亞（雖然林建岳仲紅底）
出咗隻EP《Detour》幾好聽㗎

咁佢做訪問嗰啲真係好廢
黃還黃 佢作為一個DJ唔夠稱職都係事實
就算我今舖撐佢都係咁話

你老母死埋

#rmbmoneymatter

一路有follow開佢
覺得佢都算暗黃嘅
不過重點係 佢都唔係好算係藝人啦
本身有正職 間中幫人寫下歌
四十幾歲先出第一隻廣東專輯

正職IT唔係辭左咩

咦好似係
但最近又搵返工

淨係識我好想你

扮黃呃錢

無見過

Jw好似都有po但del左

哎喲哎喲 嬲嬲豬？

lm

Cls 講呢d野既人智力有幾低下

的確 收皮屌你老母西

冇識咪google下囉屌你

唔*

Cctvb奀星大反擊

唔好齋講
貼埋proof 啦屌

按連兒登仔logic
淨係612 616 ul出post 唔夠證明佢反黑警

完全唔覺佢黃
平時無乜講過嘢
前排tvb先見到佢上

到見到karen / 容祖兒等等又會搭哂膊頭架喇
呢啲先識玩

咁你又貼proof真係佢支持啦！
楊明間鋪夠貼香港人加油啦
從來無見過佢有話支持囉
一係你貼張佢ig圖證明下真係黃啦

幫推求名

he禮食m記 今日先出完po
點睇 手足們

邊到有得睇🙇🏽‍♀️

偽人係人民弊

好欣賞 梁文禮

自己屋企著火 聲都唔聲
對面大廈著火 就上撚哂心

屌哂你班仆街偽人

youtube search 爆牙仔就有

因為ellen深黃
啲人又話二汶係黃（ig算有暗示）
又屈埋一峰係黃
人哋咁多年都冇表過態

咁梁泰來雖然同杜生互屌
不過佢真係集集個尾都屌政府

林一峰長期喺微博風花雪月未必係藍,但又唔覺得有幾黃

睇梁文禮ig 從來都無提及過父母
淨係同嫲嫲去旅行 帶佢去酒店high tea食飯
頭先節目一開始講十歲 已經 嫲嫲湊大
身世好似幾慘

林一峰長期周圍飛 成日唔係香港，都冇理過香港啲野
我都唔會覺佢有幾黃

覺得阿禮早左出呢個post
應該等多幾日等多啲偽人衝出黎先嘛

馮德倫 吳彥祖 陳冠希 三大仆街偽人

你的樣子如何

喂又話好大波黃到金嘅？今日有無圖都睇過呀？連登仔見人大波就打晒j

喂等你今日貼呀精蟲條女個西黃唔黃呀？

搵小粉紅炸尻呢啲偽善狗就最撚爽

HI 其實佢到底邊位 到而家都未有人講

記憶中早幾年佢爸爸過左生

禮禮係903行得最前果個

希望唔會好似細so咁被裁

希望佢會無事

不過坦白講佢出嚟都唔會搵唔到食

仲有冇咩香港偽人有po

有list請置頂

Respect

呢條死咖喱非前兩日仲好撚串講I don’t give a fuck
而家就笠水

暫時吳彥祖 edc mc jin呢幾個

其他國家藝人就唔使理啦，人哋有權選擇為邊個發聲
講緊又要搵香港人又扮盲嗰啲

呢個仲要香港人後代，正仆街仔

偽善偽人蘇頌輝已敗走
第一晚比人屌後加咗句#AllLivesMatter
同埋del好多cm

跟住刪撚埋

見到班過街老鼠敗走真係笑死